gme130

gme

Hui

i love gem

留名

AMC大家打算點 今日好生性

Lm

上呀屌

唔覺唔覺推爆左個po
深夜好有愛

發生咩事

一齊係到嘅 都係戰友！

太陽眼鏡巴 貼張圖出黎

跌到70都試過 蝕都蝕晒 唔爭狂繼續sh

2隻都有揸
都係sh

係咪岩岩個超級大戶巴入完就爆升

96上106啱啱好買咗

唔知一陣間 做唔做到上$300

俾人壓得好緊

放得 轉頭96入過

盤後

有消息?

大家覺得其實SS左未？
SS左
未SS

110都好難囉...
成晚都未到

一陣間三點半 買上去丫嘛
大家

靜啦

貝c 訓啦 上床未

今日仲輸得起嘅我地
食曬啲棍佢
食到做空收皮為止！

I like the stock💎🖐🏻🚀🚀🚀🚀

個張圖我係支牛到偷返黎 我有咁多錢家陣諗緊屌邊條仔啦 仲同你玩

Daytrade執幾千已經滿意

點解會咁覺得 成晚妹左好耐啦.....

無哂啲社工真係好
唔係話唔聽 但講野無point又on9

同路人

賭J 升唔到

要有升溶先有嘢睇

真

十幾億呀

上返200都偷笑

尖瘋去左邊

Gay😅？

好蠢

佢瞓咗啦

有d閒錢玩呢隻好爽

rocket

邊個大戶

落左馬會勸世

我都係

唔好理個傻9啦 刷存在

係Ching開倉?
定係轉貼

我覺得係改圖

今日升到120都要開心了

準備壓落100

尖瘋：你地係咪好想比我打？

喂唔係好威架咩 去左邊呀？你唔識打我可以教你架喎

起番啲草皮出黎

1定0

我都想問

是但啦 都無人知 答你都未必岩

我只係賭佢未平晒倉咋

哇屌有力

有無社工啊

SS左就唔洗開post

我都豬過萬幾俾佢

都係幾蚊姐

未，投行未執笠

假圖

有，不過一齊賭緊

炒返fx好過

假架！！！！！

週三早盤，該股跌幅超過11%，但在隨後不久便扭虧一盈。在該公司宣布三位新高管的任命後，該股大幅走高，但到目前僅上漲了3%。該公司任命有20年行業經驗、亞馬遜雲服務(AWS)的工程主管馬特·弗朗西斯（Matt Francis）為新設立的首席技術官，於2月15日生效。此外，該公司聘請凱利·杜爾金(Kelli Durkin)擔任客戶服務高級副總裁，喬希·克魯格(Josh Krueger)擔任執行副總裁

pin this!!!SH 長揸價值投資都贏

支牛又0300又0315

係要點玩㗎教我炒

3點半會有咩事發生 跟得唔貼

上到107距離山頂近左啦

有力呀！

大家俾啲掙扎啊

咪gel

而家都無得唔長揸

sh 到有人跳樓為止了

1＋1

又binc

唔該唔好撚gel

仲蝕緊54%

跌到70

I like the stonk💎🖐🏻🚀🚀🚀🚀never give up to the moon!

我覺得係等星期一二之後今日平倉日開始出招突然多左一人買一股

咪Pin啦！ 流料嚟架

小心呀！佢有腹肌架！

無可能啦屌 2000000股

無追post一晚 咩事

貼返張真圖囉 贏大錢吧 夜訓鬼們！

無咁煩 槓桿又大 又唔洗理fundamental 又24個鐘

我中過幾次幾千蚊六合彩
同唔小心買錯波膽點知中咗幾千蚊
之後就無入過馬會

上返320先gel 啦各位

幾次？

No one is selling at these prices. Sure, maybe a few scared folk who don't know any better. Maybe they trigger a few stop losses. Maybe some margins get called. But it's not enough. Say it with me:

PRICE DOESN'T MATTER

WHAT?!

You heard me. 30cent GME? No problem.

They don't need a low price, they need your shares. If 10 people sell at 30c cents, and that's the only market activity, it's a "30 cent stock" but Melvin only netted ten shares. They are still fucked. They aren't buying 50 million shares at 30c, nor $100, nor $300, and that's their problem. It's an availability issue. Sometimes it's ALSO a price issue (too high for them) but primarily it's the availability.

溝完-35

佢煩撚左成日
有人問佢會唔會去馬會勸世
佢話你又知我唔會？
又問人係咪好想比佢打
之後比我追住佢屌

有無諗全職賭徒

唔好呃自己廢左幾年，又會突然呢個時候話轉型

Btw3點半會點諗緊訓唔訓

3半希望唔係提供笑話一則

Same

係啊，五、六次

知名度高左可能

pump it up

收山啦
仲sh

全職女友

究竟咩事 翻左成日工 跟得唔貼

未炒之前話咗轉型之後先有人留意

頭先一點半比對面5000股壓

貼真圖冇人support
利申： 絲 （單身）

2:30定1:30升左一波

叻啦 夜啦 收皮啦龍二哥

2:30一人一股行動比人棍番落去

啲淡友死哂？

想同你夾買六合彩 55 分 我中開三個字 加埋有頭獎諗唔諗得過

做個幸福的港女

我60%

我完美避開哂

信唔信聽朝又死返出黎

貝絲入咗幾多gme

仲揸gme根本唔理性
上星期五就一早好走啦
hold乜春

好似已經變左正股咁玩

哦
利申 : 人妖 (單身)

咁夜都要開工呀

關你撚事

話講就到

你好煩呀 關你撚事咩

我手畫飛買4條都會中曬7個字，點解要同你夾喎

38%

唉 唔好提住佢哋啦 冇人想理佢哋呀

仲唱淡gme根本唔理性
今朝就一早好走啦
煩乜春

男朋友仲有冇嬲豬

啱啱好50%

你買N張 我跟手再買你冇買嗰d number

溝咗幾次無睇了
50@28x

唔好棍呀

吊你 而家走又蝕到得返雞水 搏到拎翻個本又好 贏埋仲好 反正唔係爭果幾萬蚊開飯 點解唔hold落去

車 冇我個三個字你一世唔會中頭獎

43%

財路

我嬲佢咋未嬲完

68%

頂唔順 瞓覺
反正聽日起身九成落返雙位數

仲留低係到嘅手足，好想同你地做朋友，真係好戰友feel

都係講個信字，我信總有一日會大升到上太空，希望嗰日大家都仲係度

56

bookmark曬你班傻閪
等輸身家啦
好言相勸又唔聽
我都開過gme post啦
點解?
好3賺囉果陣
依家仲唔走等死咩

至少學到點樣調整心態

都係高 J c

真

贏定輸都好
係自己風險評估後做嘅決定嚟

今日幅圖幾靚

sad but true

咁仆街嘅你

我少絲打少少， 3x@$28x

你係咪70走哂

如果唔係停錢食飯我會！

山腳位喎

買GME啊
又水人買amc

以後比人棍都唔撚驚

同感！

都無賭身家, 點樣輸身家呀又

無所謂啦玩下姐
澳門又去唔到

幾日都係咁.....

真，呢個世界好多好人，但都好多pk

希望今晚企穩100

屌 一陣買利記主其他 咩都返哂黎

嬲撚到

睇佢個名

巴打講得好岩 90入400放左三分一
到個晚
跌到60比人笑到面黃個個社工上身但其實係唔抵得你上次搵咁多

Tbh大家各有各買
理性討論咪得 咁我地蟹貨咪自己慢慢坐
唔洗特登入黎講喎
Just hold your stocks

升番 梘個第二個
唔升 心情唔好，佢又笑鳩你 ，未嬲完

加油 我得一股純參加 你地唔好放棄

可能等緊低位入呢

咪係叫人唔好買都正戇鳩
啲人唔買邊有得睇人輸錢
望住人哋輸幾廿萬不知幾興奮

不了同49000 0:0

be a man

我未賺夠 sorry

滅世連環棍都唔怕，仲有咩野好怕

睇埋3點咩老環就訓

由一月尾留到依家仲hold緊

哼^^

食棍食到無feel

輸到仆街但咁樣輸法又係第一次
一個好經歷嘅 以後唔會後悔

好多人都係二三百蚊

巴打講得好好

改圖？

應該悶到仆街訓晒

高峰過 開心過 低潮咁過 大家都榮辱與共

唔知佢想點其實頭先先講完黎
仲話科水比我真心9588

之前跌5% 已經好hurt

可能係因為佢

跌到70幾都冇乜野
係尋晚比班廢淡煩到冇心情

最緊要仲有一班手足同大家齊上齊落

SH 都要訓教嫁嘛 唔洗做啊

有無人已經係睇都唔睇 淨係上黎吹水

500幾跌到112 再200幾跌到70
睇透晒

我3股233

睇開左了 係到傾下閒計其實唔錯 留得返低陪到最後嘅都係真手足

開盤未跌完 我笠下水先

死撚開啦屌你老母 係咪又想好似尖瘋咁？你煩唔撚煩？

48@262

最唔開心唔係輸錢 係d人講風涼話

我都係抱住贏就贏間廠
輸就輸粒糖既心態
學生 210@5

唔買都唔知大鱷洗橫手到咁

呢種就係成長

理鳩佢啦, 咁撚叻就反手做淡贏錢先串柒柒丫嘛

131@275💎

社會大學

Same晚晚開大細 邊係股黎

瞓覺好過啦
（我啱啱醒

大家戰友

你之前都係話SH

聽到有人一齊hold緊 莫名感動

無孖無剩 196@10 輸曬咪當交學費上堂

條路自己揀 仆街唔好喊

等多陣0345就瞓

真訓 大家晚安

280 入 仲SH緊

冇乜變動上嚟冇嘢講

末330

乜真係有假瞓

認真問 其實揸住幾股2-3百 而家係咪應該溝下??

以為中共都叫衰
原來有啲野無分國界

唔好溝

有能力咪溝

來來去去都係100$ 妹

出得就唔建議啦
你肉赤緊喎

你溝完掉落去既錢仲係自己接受到可以輸既範圍, 而你又信會SS

可以考慮

120都唔知上唔上到一下

其實外國限買點一人一股

107買完 好後悔

都唔會妹到上200喇

你肯hold已經好好，當自己睇戲睇到最後算啦

898

痴線佬去撚左邊呀？煩撚完拿？屌你老母死乸型

未見80都唔好溝

你夠叫我上床等啦

如果個本細就唔好溝啦，好多人越溝越大，為左溝低個價不知不覺訓左身

睇埋330有冇笑話先訓啦

講真睇埋星期五星期一數據

話緊我

我叫你上床咋

嘩屌你老母柯達咩事

係咪得我一個覺得佢真係會爆上去..

hi is me

我信架

點解咁諗
我覺得會呀

玩咁大

我差唔多冇彈藥 應承咗自己唔再入數入去account

到底330 做咩？

係 完全不能理解
點解會睇人蝕錢會睇到咁興奮
自問真係唔會咁無聊走去mon住隻無入嘅股
再不斷笑人哋
最恐怖識嘅人都有份留言唱淡
啲冷嘲熱諷撚真係煩到仆街

仲有幾分鐘睇埋啦

預計今晚會上130俾我出貨

好友都要自相殘殺

有無好心人可以解析330 到底做咩？

我終於知道咩叫信念

社會嘅縮影黎
憎人富貴厭人貧 依句好精警

如果hf short interest 120% 但有好多間加埋，可以從市場買貨，還俾機構，機構出貨再賣返俾其他shorted嘅hf來平倉，咁咪會成功平倉？

信，機會仲有既

如果唔信，就唔SH啦

不過機會的確好似細過之前

點解唔信

唔信就唔會有SH

0330人頭股夾上去
btw黑心c

3:30大棍就有份
SH想溝一溝

支牛一人入一股 (好似係

冇 單純富途吹雞一人一股買咁 不過咁小眾就
自己衡量

即係咁
就算跌到得返幾十蚊
比我返轉頭 我都係寧願有買過
傻9淡友盡情笑啦

買得就信佢會爆上去架啦洗乜理啲其他人講咩

4@313，sh緊

係 癲撚到FPS入左幾次錢加碼
但依個幾星期嘅得着遠高於個銀碼

唔使理d pk，呢個世界仲有d唔太好既人

WSB都跟喎

你不是一個人

有冇人一齊捐612 突然想捐錢

會議？

好啦 又叫我陪你

個post reddit 搵唔到

理性唔覺得 見佢咁妹都幾冇信心 但好希望係真！

想捐嘅可以過住d錢俾我先 我幫你地一次過捐埋

0345我就瞓架啦

居然 因為2:30個波係支牛發起先
但reddit有人開post吹雞比人屌操控市場 （佢冇寫i love the stock not finance advise 咁

算啦你 咪叫你訓囉 小朋友

sor 我係真retard 即係點？ 咩係黑心c 咩係人頭股？

不如分享下呢2個禮拜學到啲咩

對手未斷氣永遠唔好覺得自己贏硬

本身成件事都係投機，係人都知會散水架啦，睇下邊個接火棒姐，今次你咪係接火棒個個人囉

你當初入市既原因咪又係驚死GME真係上1000，甚至3萬鎂，咪fear of missing out咁三百、四百都衝入去囉你唔好同我講咩大義懍然既說話，咩打倒華爾街、咩懲罰沽空基金，你根本就係貪心

咩事我唔識你喎ching

聽日唔使早起身咩

捐俾呢個都好

真 好似好教會式咁圍爐取暖

但我無後悔400-500蚊唔放哂 諗多左好多野 同埋對自身信仰ge 信心同堅持係幾多錢都買唔到

利伸無蝕錢

G.E.M ?

鄧紫棋?

學識唔好理啲陰陽怪氣塘邊鶴

未as完

贏到錢一定要捐俾612 輸錢就係d post到留言兩隻字 sh

大棍 大棍 大棍 大家一齊嗌！

有人摷醒咪早起，唔係就自然醒

238有3股，溝都冇信心，唔好話返到家鄉

唔係就走啦
唔會叫其他人大手入
但俾個希望自己

向上好啦
唔好錯方向

日日都自然醒，但問題係根本訓得唔好

太多淡友係到 搞到廢事追post 但仲SH緊

學識點控盤

又嚟 好痛㗎

學到之後唔好成為自己討厭果種人

我睡眠質素好好

唔好做好人

有錢人？

冇分別

WSJ discord唔係吹雞AMC？

有賺就捐
282嗰次我都用嚟訂蘋果

9up下

認真諗返，高位應該放多少少，負左成本先

To the moon

頂住！！

學到遇到d煩膠就追住佢黎屌 好似尖瘋咁

有個抑鬱症就返唔到轉頭，我後生時都睡得好好

3股

330 啦。

摷醒 當咗你係淫絲 聽日8 30起身

真。痴線

但都係一鳩樣咁

本地層面黎講討厭啲傻閪淡友/落井下石嘅人多啲

風巴幾歲

唔係你呀

都冇人買

買股真係唔一定要賺錢
但買完你就要當無咗

85 年，仲有兩個月36歲，Old uncle

最近係唔夠訓

失敗有得改善啵喎

其實佢留得係到都係自己友 笑乜9

36歲幾球野

風仔 60歲先中年啊

仲SH緊啊

已經係連扑野都懶嘅老態

我反而係唔應該咁早入 最高位放完400300有加返

今晚好舒服

點止

證券行無保證
永遠要小心下流手段
連最自由嘅美股都要

我由第一個post 到依家啦喎ching

應該係BOT set左幾錢左手交右手襟低個價

頭先一個尖瘋 一個叫黐線佬入黎煩

其實有放到 但係都係貪心想嬴多d 貪勝不知輸

Sorry小妹無知

唔可以咁

咁我起點又易過人嘅，唔講屋企本身都有啲，太早開始做網絡野，食到頭水，係有啲積蓄

真，結果唔出賣人，人地就出賣你

都要靠自己努力嘅

咁買股票嘅動機就緊係錢啦
洗唔洗你條on9講呀 多嘴啦淡狗
係見到太黑暗太唔公平
更加要sh 係呀為啖氣你吹呀？
利伸：呢個價位仍然賺緊

點解有條友係咁叫330, 條友咩事

呢啲咁既炒股歷史上大把啦，282，KODK，呢啲都炒得好利害架，結果係點大家都知，不過人就係咁，永遠都以為this time is different

你自己望返282，KODK啲蟹左既股民，你咪又係笑鳩佢地on9只不過今次個故事包裝得幾靚，氹撚左啲傻鳩入局

見到身邊啲人高位300幾孖展埋去玩，我仲同佢講個勢似會上1000悿，孖盡去玩，送佢一程悿睇到成大班人既資產一夜回到解放前，心都涼晒

真 今日煩到仆街出咗去遊車河散心完全冇上過連登先叫做好啲

係咪三月三十號呀

咁要keep住健康心境啦
唔好諗咁多野，淨係做自己鐘意做嘅野就會好好瞓無野解決唔到嘅

貝c 都冇料到嘅我瞓覺

大户同散户接收既資訊都唔對等
我決定SH 賭埋落去
反正我都係賭閒錢

你想做第三個尖瘋？

講真，我而家大部份生意都係「阿風」呢個identity 搵返黎，當年係高登9up 並唔係冇用

係, 但咁會搞好耐, 沽空果D要俾息

戰友

風巴 信唔信你對人好 人地都會對你好呢套
近排有人咁教路 啱先做嘢幾年

我比人摷醒都係我淫咩不過是但啦，晨操也不錯

貪心就貪心啦

見咁多師兄都話呢兩個星期玩到食唔到, 訓唔到
其實買股票就同賭錢既心態一樣
入得場, 就要預D錢會冇哂, 有錢賺係bonus
股票就同賭錢一樣, 冇必蠃
就算係Tesla, 上年都試過兩次大跌
最後就係唔好借錢, 唔好玩option

絲打，唔好理d on9啦

未試過

巴打係好波既，希望日後有合作機會啦

訓先咁多位 聽晚睇下尖瘋社工番黎未

冇 佢地粒水好撚好笑
同埋我係巴

如果起飛請喺topic度改名
無咩事都唔mon佢
頭D台都由之前2000人睇依家得返200人
SH到星期五再諗

渣ga

係真事，出黎做野對人誠懇啲，會有回報

美國大軍呢？

撞正有野夾到絕對期待

預左，不過都會sad

其實最唔開心，可能唔係因為冇左幾個月人工，而係冇左一個希望...

如果你知我係邊個，你唔夠膽串我 好嬲

佢地唔係限買？

輸錢既感覺係唔好受既，你點講都好，輸就係輸

煩啦你

收到風
三月三十號一日一股救gme

早啲訓休息啦 師兄

好大嘅官威

我都係放左少少，之後又追返

不如傾下amc啊 好似生性小小

我輸錢都冇乜感覺先大獲 可能我當玩啦
Btw 死窮閪

你地掛幾多放

你做網絡野？ 我工作都一半關網絡事

希望只怕比人當傻仔用 唉， 瞓覺算

想知大戶係咪開始出力，今日個盤陰升

你哋兩個再夠膽笑我，一次摷醒曬你哋兩個

唔係SH到32857咩？

開始暗暗平倉

當人好 可以
但城府都需要

你永遠不會成功.jpg

掛都無掛

嘥氣 張圖一撚樣嘅冇野好參考到

叫人唔玩都係非常on9
GME每日pattern一樣咁濟 擺明就AI操盤
識玩既每日正股/option都有錢執

Amc今日陰升，關唔關事

999，早兩日掛落

簡單啲講咪做page，自己做so called KOL 咁囉

其實braus乜水

瞓啦gdnite all nice bro
痴線佬晚安

我掛左799

平毛咩, 咁少成交, 平唔得多

你地....兒童不宜咁

88

其實我寧願佢地留彈藥
等rh無限買先一次過買
咁少買黎無意思

但溝到無哂錢仲負緊點t

快啲原諒返男朋友

yeah I am nice bro nitenite

sh咪有

所以就係SH賭佢未平

玩call就得 除非超大戶 普通老散影響唔到正股
佢固定pattern咁濟 淡友咁耐都未睇穿

係 就算T完一次得果雞碎咁少又好無謂又傷神

有冇link？

見到0.5蚊call幾過癮
輸打贏要一流
各位買左會訓唔著的話可以研究下呢個買法

成個星期都機械人控盤，要捉浪位理應比其他股容易超多

仲要未必t到

其實如果佢而家啲shorts係高位沾落嚟根本可以長期都唔平
利申Sh緊不過開始失去信念

嘩跳水

又挨一棍

大戶走貨？

突然一大棍

又破100

沉寂咁耐突然郁得咁快

你fb係咪ban左30日?

agger

頂返上去

係咪又要鎖定齊頭90收

好撚狗

大棍又黎

reddit有人問SEC short% report，，但對方覆佢要delay到15號先有

親愛的子太

好想嘗試下 向上大棍嘅滋味

sleep is for the weak

用支牛係邊到先睇到有冇借貨?

15號
仲有咁多日 磨到落咩價都唔知了

唉

SH唔借貨俾broker沽空機構就無貨補

唔知係rbh解禁先 定係 出short report先

mon咗一排po 留個名

有心買既一早轉晒去其他broker買啦

啱呀，其實mon住嚟都無用
嚟嚟去去都係百幾二百係度妹妹下
一日無ss，呢啲咁嘅波動根本無意思
反正又唔係恨佢上番嗰幾十放嚟止蝕
倒不如自己揀定個日子，到嗰時都仲未有ss就死咗條心斬咗佢一了百了

借錢孖展啲人要死鳥
真係想鬥耐性

如果佢哋轉會就好喇

轉都要2日

好似叫人用signal咁

訓88戰友s

咁都得......

屌你個閪，咁得閒

次次入po都有新日子咁

唔識

好似兩個鐘前見你話要瞓 到依家都未瞓

RH 撳錢出來應該唔止2日,2日應該銀行pending緊, 成日3-4日先有錢到銀行
利申:有RH

咁67啦

打算星期五斬倉

208@28

佢想拖到你哋走晒先

2月15先嚟放1月尾啲料
有撚用咩

SH正股、閂咗借股

RH狗到

係，仆街依家仲要超多人轉錢，佢同我講可能要10日

到而家都仲short，使橫手
SS咪放囉

正常人唔會成副身家放入rh掛？

痴撚線
等執

入黎睇下都幾開心 見到你 我先留言

所以RH 肯解封仲好, 覺得鬼佬個邊都好多人懶整, 照用RH

又係拖長嚟玩cls

借機扣住你哋D錢
咁唔係會俾人告咩？

妹到幾時

你又有買呀？

最好係Keep RH 另開新戶
RH實在太唔穩定
再嚟多幾次真係人心散晒

但RH唔係對家注資？
會唔會咁順灘

妹到其中一方肯放手
其實預咗

lm

小小咁啦

rh解封可能仲驚

其實間間都解封左, 唔明RH 憑咩限人地只可以買100股
BTW 佢呢家唔妹100了, 野野滅世棍打落90

RH解封就可以吹風話平晒倉

佢del咗圖bro

會我美國d錢唔係佢就係銀行，依家我又去唔到美國

但FINRA 尋日short radio係226.42
無人放貨佢就要罰息喎

講真限買已經唔合法，佢又冇話唔比你轉拖撚住都唔知點告佢，就好似cut有線咁佢冇唔比你cut

屌佢放流料！？

入返個post人地成個ac del 左

無人答到你，因為根本無人知
你見個end game日期出過幾多個版本就知
要hold幾耐主要睇你自己
不過你筆錢唔急住洗既咪即管喺度擺多陣先，直接當佢已經蝕撚哂日子會過得快好多

即係fake人

Fake news
對家仲放緊流料

定係wsb del咗佢個ac

美國有樣好係可以集體訴訟，班齊人搵個律師攪掂

fake?
想睇數據既人因為驚橫行而走？

而家個價得90幾 要比得幾多
仲有個so我都唔知真定假 一時2xx 一時14x 一時121 一時97 一時57
就算係200以上 無人要佢平倉= 無事
一係就谷爆佢 等人局會平倉，但而家個價係高位既2成，點局爆？

仲限咗唔俾升返上去

都去到而家，無人會唔等埋呱

但個電郵address 似真 ，除非改圖

所以我真係唔知點贏
無死期
禁買
特價=低息
一日收10%貨 load到無爆個壓力= 唔會有ss

重點係我唔係美國想返又返唔到去

電郵呢啲好閒
你冇收過自己send比自己電郵話hack左你ac個啲？

盤後個價會變

果然係查散戶

一係升一係跌 thx

都唔妄想係搞大鱷啦

cls

球員球證裁判都係佢既人而家磨係90蚊都對佢地好有利

唔通你望佢會查中性盤佔總比例7成/查上星期四咩？
雖然望住升好熱血咁 不過都唔知wsb 條友係咪陰人

佢問Fails-to-Deliver 唔係short interest

成日睇到呢個時間就好肚餓，但就訓又唔想食野

美股GameStop「散戶戰大鱷」一役注定會被改編為電影，而其中一個重要角色將會是中國人。話說隨着事件推進，愈來愈多人發現背後有一個「大玩家」Citadel Securities，全球最大型對沖基金集團之一，既屬Melvin Capital大股東，又是Robinhood最大金主，亦是目前持有最多「紙白銀」的大戶之一。Citadel的CEO是北京人趙鵬，自小被視為「神童」，憑着量化交易神技，年僅34歲便在華爾街大行成為「一哥」，再加上今次GameStop風雲，這個角色肯定精采。

趙鵬1983年生於北京，天資聰穎，10歲時獲選拔進入俗稱「神童班」的北京第八中學超常兒童教育實驗班（用4年時間完成小五、小六及全部中學課程），之後保送北京大學數學系。從北大畢業後，趙鵬赴美國加州大學柏克萊分校攻讀統計學博士，繼續發揮「神童」本色，贏得多個獎學金及學術獎項，並曾發表多篇廣受引用的論文

GameStop事件背後的中國神童

美股GameStop「散戶戰大鱷」一役注定會被改編為電影，而其中一個重要角色將會是中國人。話說隨着事件推進，愈來愈多人發現背後有一個「大玩家」Citadel Securities，全球最大型對沖基金集團之一，既屬Melvin Capital大股東，又是Robinhood最大金主，亦是目前持有最多「紙白銀」的大戶之一。Citadel的CEO是北京人趙鵬，自小被視為「神童」，憑着量化交易神技，年僅34歲便在華爾街大行成為「一哥」，再加上今次GameStop風雲，這個角色肯定精采。 趙鵬1983年生於北京，天資聰穎，10歲時獲選拔進入俗稱「神童班」的北京第八中學超常兒童教育實驗班（用4年時間完成小五、小六及全部中學課程），之後保送北京大學數學系。從北大畢業後，趙鵬赴美國加州大學柏克萊分校攻讀統計學博士，繼續發揮「神童」本色，贏得多個獎學金及學術獎項，並曾發表多篇廣受引用的論文。 趙鵬34歲做華爾街大行一哥 2006年，剛取得博士學位的趙鵬投身華爾街，進入Citadel擔任量化分析師（Quantitative Researcher），憑多個成功方程式為公司賺大錢，同時他對市場感覺敏銳，更難得是EQ不亞於IQ，人際關係甚佳，因此升職如坐火箭，2010年便出任合夥人，2012年升任全球造市商業務董事總經理，2017年接替微軟前COO Kevin Turner，擔任Citadel CEO。他當年34歲便成為華爾街大行「一哥」，可謂無負「神童」之名，還於2019年入選Fortune「40位年輕商界領袖」（40 Under 40）。 Citadel由華爾街大亨Kenneth Griffin於1990年創辦，以另類投資及造市商業務聞名，現時資產管理規模約350億美元，Kenneth Griffin迄今仍留任母公司（Citadel LLC）CEO席位，但作為旗艦的Citadel Securities就交由趙鵬掌舵。 在今趟GameStop事件裏，Citadel被發現具有多重角色，首先是作為GameStop最大空倉者Melvin Capital背後的大股東（上周還向該基金注資20億美元），同時又是最多散戶使用的免費證券商Robinhood最大金主（據英國《金融時報》報道，Robinhood多達35%收入來自Citadel）。在此需要略為解釋，Robinhood本身憑「一世免佣」吸引逾1300萬散戶使用，而該券商並不經營資產管理業務，那麼它「賺什麼」？《金融時報》指Robinhood的收入主要來自向Citadel出售散戶交易數據，以助後者開展量化高頻交易業務（這正是趙鵬耍家本領，也是他極速「上位」主因）。 實際上，所有散戶在Robinhood開設「一世免佣」賬戶時，合約上已有一項條款，表明願意讓該券商把交易數據轉售予第三方，可見世上並無「免費午餐」。 Citadel悄悄押注紙白銀 正因如此，現時Reddit論壇有不少散戶質疑，在近日圍繞GameStop的「散戶vs大鱷」戰役中，Robinhood有否把散戶的交易、資金、持倉等資料，披露予Citadel及Melvin Capital，以助「空軍」部署戰略。更甚者，Robinhood上周突然叫停所有散戶買入GameStop股票及期權的交易指令，亦令人懷疑此舉是否「偏幫空軍」。 另外，筆者本周一寫過〈散戶難挾白銀 高手隔山打牛〉一文，提及Reddit論壇有人慫恿散戶「轉炒」白銀，背後很可能是大戶發功「隔山打牛」。而Citadel恰巧正是全球最大「紙白銀」持倉者之一，據Bloomberg報道，該集團押重注於多達18隻白銀ETF及相關股票，若然白銀漲價勢必成為大贏家。 顯然，Citadel在GameStop事件裏的關係盤根錯節，令該集團及其「神童CEO」趙鵬備受注目。美國媒體表示，趙鵬已取得美國居留權，並融入當地社會，去年5月美國疫情惡化期間，他和妻子Cherry Chen一起向其居住社區捐贈了100萬個口罩，除此之外大部分時間低調，關於他的公開資料甚少。 Netflix和美高梅（MGM）據報已分別籌備把GameStop水兵撼空軍事件改編為電影，其中一個主要角色肯定會是該股「大好友」、曾經持有重倉的著名對沖基金經理Michael Burry，他同時也是2015年電影《沽注一擲》（The Big Short）男主角的原型，憑着成功預測2008年金融海嘯知名，再橫跨到今次GameStop「世紀大挾倉」，堪稱為傳奇人物。而作為Citadel「揸弗人」的趙鵬，在相關電影裏相信也佔很重戲份，未知將由哪個華裔演員擔演。

個背景咁似馬拉個呃錢JL

想訓就唔好食喇

蝕50%走了
兩個月糧
淨返嗰啲去玩leveraged etf算

係喎，唔怪得del咗圖

其實認真問一句
雖然話期權到期佢要罰好多息
但佢而家壓住個價 對佢地好有利
罰息既錢 點都平過佢平倉既錢
佢日日都震走啲人
個價keep左咁兩三日都咁低

佢地大機構其實怕咩同我地呢啲散戶磨

認同

今日冇freefall滅世棍 其實都心足再棍落去我都驚拉唔起

你等睇盤後啦

226條數係1月中㗎
好似差唔多半個月出一次數
本身應該9號出? 但上面又話推到15號
最後都係靠本多終勝
除咗大芋幫手之外 我諗唔到其他辦法
好多真係只買一兩股 唔打算加

利申
已經7X股

還掂我都輸咗錢
咁不如等HF 罰息，陪我一齊輸錢

呢隻股其實衰極都起碼值50蚊

原post個hihi del咗啊，fake news嚟唔使理了

啱丫

諗住值廿蚊執番幾千架咋

查到嚟香港搵媽咪麵吖笨

盤後係會升定跌

跌

大棍跌

都係 俾佢震左咁多日都驚驚地
不過唔會走既
走既一定輸
唔走既都仲有少少機會贏
而家跌到咁 都預左舊錢輸哂嫁喇

142 @ $154

諗住點部署

1字頭算好喇 大把人成本高過你

481

好撚肉赤牙屌

首先要收咗citadel錢先

壓力山大

點解個個等盤後有咩發生

7X @$230
差唔多成本 難走過你

滅世棍

咁仲等

會唔會做到同琴晚一樣90$ 收市

今日分分鍾會穿90

已經向下緊 造緊

似壓到想轉埋燈

五點都要班社工開波真係

sh啦屌

反而amc仲頂得住

85

滅世棍come on

收左都仲係綠燈 開始棍落去

盤後都要玩燈制

應該好多人離場了，個post都好靜

升返啦 無事喇

轉哂去tg

$99@100 sh
日日咁妹 唔上水啫

link?

真係走晒場啦

如果星期五都無野發生就真係發完夢

$208@28 好想走
寧願輸50%好過日日死老豆咁
幾千蚊鎂應該幾個月追返

到時都未ss 就擺係度留念

我覺得星期五都冇嘢發生

有冇巴打可以推薦下有咩股可以穩陣少少 係咪tsla
利申新手貪心 蝕到入肉

2800

你意思係 佢地捱貴息定上星期四盤前500蚊真係ss咗

去到依個環境都無得唔SH
睇下有無機會翻到家鄉

唔會SS
有機會平左倉

佢要開市嗰陣先至可以平倉

掂啦，繼續拖

今日先T+2後第一日 jm9
價低又點 佢咪又係要比息
遲啲睇埋個沽空率先啦

而家睇返其實覺經$500已ss

JJ 炒外匯個間？

盤前盤後無得平倉架

買契媽

佢ss完唔會依個價

但係ss得啫係平咗倉啦 呢樣嘢發生係禁買之前喎 啲先後次序講唔通 除非佢地蝕完唔心熄 要搵埋broker 美交所作返散戶一筆

唔好呃自己
隻股已經冇人再睇，唔會有新錢入去
咩 SS ladder attack 都係佢地幻想出黎
拎啲錢去炒其他仲好啦
大麻股兩日都已經升三成

146買入算ok嗎

咁啫係最大可能性根本未平 佢地只係諗辦法回下血 減低個損失

劉特佐啊
偷國庫錢染指全球女星？ 富商劉特佐成通緝犯
涉及一馬發展公司（1MDB）弊案的劉特佐（Low Taek Jho），出生於大馬檳城商人家庭，與馬來西亞前首相納吉布（Najib Razak）繼子里扎阿茲（Riza Aziz）屬好友，因此擔任納吉的財務顧問。根據指控，2009年至2015年間，一馬公司遭不當挪用至少45億美元（約新台幣1,200億元），前首相納吉被控收受6.8億美元（約新台幣近200億元）。馬來西亞警方於2018年底對涉及一馬發展公司弊案的劉特佐、和另4名被告提出刑事指控，並發出逮捕令。隨後劉特佐被馬來西亞、新加坡、英國和瑞士等國家通緝。

劉特佐曾於2013年投資電影《華爾街狼人》，電影中燒毀的超跑也是由劉特佐個人出資。之後劉特佐和里扎阿茲成立了紅岩電影公司（Red Granite Pictures），有消息指出資金來自1MDB公款。

據報導，2010年劉特佐向希爾頓酒店的千金帕麗斯·希爾頓（Paris Hilton）求愛，於是他在拉斯維加斯一間夜總會的派對給予她25萬美元（約新台幣700萬元）籌碼玩百家樂。兩人之後又在巴黎舉辦派對，劉特佐為討希爾頓歡心，在派對中花了200多萬美元（約新台幣5,600萬元）投得頂級水晶香檳，他如願以償追上了希爾頓，但這段戀情很快便告終。

劉特佐還曾向蕭亞軒求愛，並於2011年在杜拜棕櫚島亞特蘭蒂斯酒店（Atlantis The Palm Dubai）高調求愛。當晚安排了煙火、珠寶、樂隊和直升機，共花費約新台幣4,000萬元。蕭亞軒最後回應稱，「我當他是弟弟而已。」

另外在2014年，劉特佐成功地搭上了超級名模米蘭達·可兒（Miranda Kerr），光是給新女友買珠寶首飾，劉特佐在一年的時間裡就花了810萬美元（約新台幣2,200萬元），其中包括一枚近12克拉的鑽戒。

據報導，納吉布下台後，新總理立刻對納吉布進行清算，在住所查出了1.2萬件珠寶、567個包，423隻手表以及2,800萬美元的現金，查完納吉布，便開始調查1MDB，調查時只留下了130億美元負債，隨後劉特佐被馬來西亞、新加坡、英國和瑞士通緝，被指控洗錢。2019年11月美國司法部與劉特佐達成協議，同意交出價值7億美元資產。劉特佐行蹤成謎，有傳他曾身處香港、澳門、中國等多個國家和地區。

無人知 你有信念 就sh

你會睇到真相

好似又話拖到15號

sor！原post放流料之後del咗，佢真正係問fail to deliver record
唔使理

sor絲打
原post放流料之後del咗，佢真正係問fail to deliver record
唔使理

收到明白，唔日日睇喇。掛咗個價去瞓覺得閒望一望咪算

但係佢地都係政府既人黎架喎

可能公佈既數字都係假

又還原基本步？仲要成日齊頭 好難信佢冇咗手腳

係呀係呀
幾時Drop to zero

就算有我地都無力還拖

講咗唔借唔margin

自己負責啦
我都冇借
講咗規則唔守都無計

SH to the moon

想唔想知真相？講出黎好殘酷

牛牛睇到

留名等睇biggest lie in history or nothing

HOLD

放都放唔到幾多
跟大隊HOLD

講啦屌 無人想知呀
我幫你

唔好呃自己
隻股已經冇人再睇，唔會有新錢入去
咩 SS ladder attack 都係佢地幻想出黎

係呀 乜柒都係假 GME根本唔存在

人類冇得救
挑

其實已經好耐
全世界等更新

GME開始失去活力.....
等埋9/2吧
總要有一天要面對
呢次經驗已經係很好既嘗試嚟

tg有條友冇啦啦dm我話
Stop buying gme it's done
仲要撻多條link寫we love asian food
有冇清都收到？

乜鬼嘢
好恐怖

條link咁可疑

嚇死 我blk咗佢

Gme 完左啦，你賺左咩買左咩？

TSLA?ARK系列?BTC?金銀?
打算撈底定早啲避險算數?捐晒出去?
唔講股名都得 只係想睇睇大家有乜打算

貪字得個貧就係你呢啲

sh 既都係兄弟

我係話完又唔係話實賺
嗰時一堆人吹到GME搞到股災呀嘛
咁都有得打飛機

出面好似有個POST叫人入
不過我無入到

你唔係覺得咁就叫追擊我掛
出多啲力啦

sh呀大家，聽日可能爆升呢

Strong hold
唔覺得聽日會升
predict星期一 t+6結算

有冇人用緊Firstrade?
上星期已經email左叫佢熄借貨功能
但到2月4日仲未改到
用textnow打美國海外hotline等左半個鐘又冇人聽cut我線
點算熄唔到啊

盤後最高425

好似係借股黎

Firstrade開戶咁快 改嘢咁慢

同大陸一樣 被借股比大戶

姐係點

在右手電腦盤都無了。 得返散戶玩了

有無諗過 根本大把人SH 緊

其實大戶咁早打晒d彈藥點拖到星期五

靜靜地咪幾好

可能電腦已經計好曬成年一半息一半平倉都輸少過ss

大戶輸少當贏，高J 要等逃生門

9/2號如果出report前仲唔平倉，一定有好多散戶入返場

其實個啲80幾90貨個啲SH壓力都細過山頂啲豬豬，但係點解佢地叫春最大聲

山頂嗰班已經放棄治療
而家同total loss冇分別
8 90成本嗰班係介乎賺與蝕之間
反應大都正常

唔好放就贏團結一致上30000

點解盤後又有幾百蚊

有無人知盤後425係咩事

點解呢兩日盤後有奇怪扯高盤
但我都有排310 反而係400幾買左

個野壞左

唔SH啦？🥲我想回到從前啊

掛310買400幾買左

SH等2月9 ss

其實我都覺已經ss咗 不過跌到咁點都唔會放 做一世股東算

利申 3@300

我見尋日有個咁怪既盤，我就試下入，睇下係咪無咩人掛呢個價，但最後係skip左我個盤去左400

其實美股唔係係跟價位高低排隊架咩？

有牛牛貼左圖 我覺得全世界總有人襟錯掣

咁點解釋無買前面果啲

技術性調整 加 試下有幾多人掛左呢個位
BTW牛牛有人貼飛盤前落左盤 425亦賣得出收到錢

唔明，佢講緊自己買喎
姐係掛310賣400幾賣左？

點解candle 無show呢d價位出嚟？

如果我掛500買，出面一截100,200 我suppose買番100個個先？

同智假場場取消入球一樣

VAR炸

牛牛張圖佢30000個單寫賣出但無錢收，425單賣到兼收到錢

Boom

30000都賣出

寫左賣出但無錢收

盤後咩散散襟錯掣
少啲ff少啲傷口

利申SH@300

但正常買入唔係有低價盤就成交低價盤咩

有冇高人可以解釋下，點解可以直接平上面賣盤而唔係由下平上去? 如果咁都得咁直接平1000+，空軍就會爆倉? 唔係好明

32857

美股無限set 幾多 撳左制 咪當跌錢

有人撳錯制 賣出變買入 又咁岩俾你接盤 肥仔

除左SS之外有咩未發生

真-6神

好彩無cash淨 個啲把口勁仆街講風涼話個啲就會以後高價賣出變買入

趙家人

但正常中間有其他價位賣緊，會買低價果d

咩係飛盤

You got the point

美股我都睇左好耐 都唔識

但真係性交左

輸打贏要

D股票評論員又點計啊

其實係唔係有人按左市價買入中左伏

傻 淨係推@100以下肯定報曬防，點會真心SH，4字頭都無可能係全場最低價

交易頁面->美股戶口->全部->股票收益計劃

牛牛要自己開先會開，先前無開就無用

綫股啫 我揸住二百幾股都係溝得少少

我300溝到呢家140

有無wsbhk tg link?

訓醒見到仲係90 咁叻仔
仲以為又會比空軍打到得幾十

珍

大戶做野

覆佢 suck my dick bitch

做乜姐

推推先，隨便問下有無tg link

盤後有個425既？

千奇唔好借股俾人沽！！

我都見到

No

訓醒見到又妹左成晚

妹好事依一刻

哩幾日終於有日可以早訓

又落番雙位數

訓咗無睇 short squeeze 未?

輸左，仲邊有32857

我已經當呢隻股dropped to zero

仲訓到咁勁

社工，失敗撚全場進場

可能係一個暗示，會上返去，一定會

而家揸幾多

On9人地set錯柒左都話暗示

they need your share 理論到今日唔知啱唔啱使

132股

轉炒波段啦

買幣好過

收皮啦廢淡

洗濕左個頭

美國證交會調查社媒貼文，尋找GameStop交易背後是否存在欺詐--彭博

我都係 預左輸唒既心態去玩

碎股交易黎

你估真係查班大鱷咩

輸緊六成同輸埋果四成已經分別唔大

輸緊7成

新手一問
想問個425係咩意思

有個成交係425
但唔知做咩突然有個咁高

惡撚到

有條友限價單set錯425買

代唔代表今晚有機會上番425？😂😂

其實應該有人set錯價買咗

有層貝沙灣，尋晚$100萬成交
其他貝沙灣應該都唔會$100萬賣
好似係

89完 希望呢兩日有利好消息

從來都未啱使過

點會冇分別
4成仲有得追
輸哂追鬼

大鱷同sec飲緊紅酒睇住joe跳舞

3 就算啦
利申 多一倍

輸4成 贏返2.5倍就追到
輸9成 要贏返10倍先追到

玩左成個禮拜 而家無賺無蝕 應唔應該走 日日睇好辛苦

x2
好撚仆街

無蝕仲唔走？ 留係到托咩 拎啲錢嚟玩第二隻好過啦

好感慨 由賺幾萬到咩都無

我都係，97@4

你咪算好，我由賺幾萬變蝕

Ching 諗唔諗住留

我都係不過仲未走

點追啊ching

除非佢gs 一兩個鐘

我諗住留，反正買咁少，輸晒都無所謂

賺十萬到輸兩萬唔怕 我會同大家留守到最後

暫時睇75左右係底
做波段啦

認真學投資
買過d正常股 今次交學費止蝕離場

辛苦就走啦
留一個舒服既數先SH

我無重倉 10%左右 而家砍啲profit都夠cover個lost嘅

SH呀！

建議搵人pin 勸世

同你贏同輸個數一樣 我都會坐到9號睇係咪真輸結局

你有咁既諗法，已經證明你開始驚，
我覺得你都係走好啲。
唔係想唱淡，如果迷惘就真係唔好咁搏。

利申:由賺幾十萬到輸幾萬，灰到核爆，已離場

所以咪無砍

講左成個星期都未熄

set錯罷了
成日都有架啦

nikola 冇車都炒到100蚊
而家gme 炒遊戲電商概念
又有chewy CEO 加持
點解只值廿蚊?

加油呀
我都驚緊
預定total loss就乜都唔驚

你自己問心仲有冇可能ss

無咩可能

賺10萬變輸幾千 我都坐到9號

唔怪得手段咁dirty
原來係支那仔

250@5 學生新手一齊坐到9號

想set 賣出價但㩒錯買入？

大家早晨

見到個價

200K hkd 到翻成本
我注定窮一世hehe

Firstrade手足
我上星期六send咗Form，佢今個星期二先update到
用反饋表send嘅

今日有冇好消息

本來gme profit 高佢十幾廿倍 而家隻tpgy都快d高果佢

手足

我覺得係未平倉 平左倉個價唔會幾日都維持到8x- 9x 只係係度鬥磨 大鱷最鐘意同你玩耐性但好明顯個個都唔等得 只係想快手贏錢...
但至於ss 我覺得最多只係上到五六百 1000就...

你若放棄，誰衞我城

均貨346輸緊70%
琴晚開始迷茫
雖有舊錢唔太影響生活
但有少少認輸既感覺

見到咁多正皮
睇黎gme騙局終於告一段落了
財經台可以安靜了

但問題佢會唔會ss
之前有巴打話有機會佢寧願罰息都唔ss 大家鬥磨爛蓆

師兄你真係stronghold喎, 唔似得有啲人口講stronghold, 其實已經零成本

所以大家等緊9/2個數，如果仲高，就一定會SH等ss，反正凈返係度嘅人都等咗咁耐。

如果個數低，就應該散場了。

我上星五 用中文版反饋表send
今日仲未update

又有支那份
今次SH硬喇

SH

均價405

佢地知哂所有數, 其實基本上連散戶比例有幾多都知
佢同我地玩耐性會易好多, 等你地班友忍唔住

係仲要畀人笑我唔夠硬

3@300
雖然唔多，但會陪大家留到最後

但個價得90 妹 真係好事咩

尋晚都問過 就係個價咁低 佢既壓力低好多喎
而且又不斷有人頂唔順離場走人

呢班人遲早都會走
唔好太在意佢地
佢地既入場就係為左比人割同累街坊

其實有無人覺得真係得返散戶喺度之前講嗰啲要平倉 好似坐部無發生
利申 SH緊

Reddit好多都SH緊
Firm到仆街講真

得返散戶係度應該90蚊都無
反而好奇怪點解仲可以係呢個位磨

我自己就覺得佢一定未平哂，如果唔係而家唔使不停出招，佢由班散戶自相殘殺好過。

如果係咁嘅話呢佢呢兩日一定係用晒所有方法要磨走班散

捻起三月有隻破產股 靠配股唔洗清零

如果得番老散一早變20然後比買啦 咪等到9號睇佢沽空率 輸就輸一萬幾千 贏就十萬百萬 幾大都睇埋佢底牌先

都開到130 post

無計資訊透明度低
Even宜家講緊嘅9號 就算喺真嘅 都可能有一堆黑暗嘅交易喺背後玩緊 未必有ss
只可以話你信嘅咪繼續掛單
再唔喺就做一世股東囉

除非你地玩身家者

講真 散戶要走都唔太影響大局
經歷過上星期就知係hf對賽黎
我地傻散咪搭順風車囉

Hold唔hold自己決定

我就實hold，就算佢平左倉都好，冇ss，都搏間公司轉型成功，唔成功我就提取實貨做牆紙，幾萬蚊蝕得起。

岩岩出糧再溝

貼倉為證：

9號有咩睇

你可以出返去玩
出面有post

官方數據仲有幾多short好似係

沽空率

盤後$425係點黎？

As of last trading day of Jan?

唔放？

有人禁錯掣
唔好諗咁多

禁錯制
或者摸緊頂
繼續SH就啱 如果佢地平曬倉咁都無得救 未平曬嘅佢地仲急過我地

暴風雨前夕

同問

點解唔係低至高咁上

9號出個份 係1月29號既數
其實都係資訊滯後
2月1-8號 平左幾多 有冇契媽所講OTC平左 都係唔知

風險自己衡量

係都唔係今日放

1月尾仲講緊>11x%
2月1就話5x% 大棍加etoro就下插無止境
奇怪到 雖然有濟後

我就唔望ss啦 500都走

其實只係過左二日
二日時間由三百幾跌到八十幾
之後磨左一日

只係過左三個交易日

上次 一傳媒 背後都可能係北水搞事。

咁佢係咪最後一定要平倉?就算肯畀息都唔可以無了期拖延?

搞到最尾原來唔係panic selling係boring selling

輸緊十幾萬
但我覺得會升番
大家唔好太擔心
還掂放得入去都當冇左

Just like what Mark Cuban said,
If you still believe in the reason why you brought the stock in the first place, than why sell?

但其實個價比佢玩一玩 壓到100樓下 其實還少好多 d人買100樓上既call都唔會行使

無錯, 都幾肯定係未平哂, 但究竟咁磨法, 佢背後係咪已經解決緊呢件事呢
如果係既, 大家都會中伏

btw, 去到呢個局面, 緊係繼續sh, 因為開頭入得gme, 都係預左有機會total loss

9號前就強制平 不過9號佢都show 底牌 如果沽空率都係高嘅大把人入場整死佢

所以你見佢尋晚夾硬要壓到100樓下就係驚行權

另外如果你信ss 既 之前果次人地low左成個星期 其實我地先幾日

之前跟風買果 D
一跌一磨都走得 7788

其實點解會delay咁多日
係processing問題定其他?
delay咁耐班空頭有咁多時間做野咪好唔公平

唔知tesla老細放左未呢

戰友們早晨

對面打心理戰無計

100樓下好多put，今個星期一定收100以下 殺哂上面啲call 再引人走

SH 到2月9 出report

—> 9號前就強制平

呢個係交易所嘅規定嚟？

限價單唔係都低至高咁上咩

800call都大把添

T+6

岩岩好 殺完CALL 星期一開始爆上殺埋PUT 食哂兩邊 爽

再跌已經無太多水位
低位磨走散戶耐心

睇完上星期320大戰
其實散戶都真係SOSO
志在有個氣勢打空頭
始終都係要有大戶做尾刀

唔係long嚟?

呢個係hedging

苦主圍爐區

心照啦今個星期會唔會800我都唔想咁諗但事實就係咁btw我仲hold緊，唯一諗唔明 如果平倉平到7788 點解仲要控盤控得咁明顯

關注度低左 好多新聞都話玩完
沽空機構 等件事件
冇咁熱炒 慢慢收貨.？

手中有股心中無股
心態係散戶多數跨唔過既難關
咪比大戶睇住黎食

最後幾萬股就收散散 夾到32875

噢 起身番工了

其實呢刻開始個價唔使再靠散戶推
因為過咗結算日 散戶hold貨等佢叫高價再平倉就ok

跟本未驚過
對面急過你啦

想知wsb嗰邊點諗

最關鍵都係九號個數據
雖然有無造假都無人知

never set a deadline
things could turn out against what you expect
hold as long as you believe SS could still come
if you think it wouldn't come then you sell it

有貨做cover call
當你高追買 500 入到800 行權 都係賺小左
我覺得800call 班人 應該全部都有現貨
當賺下期權金 幫補吓

Gme啲火熄熄哋，出面post都少咗好多

AMC

咁都冇乜嘢好做 唯有等 SH

好事

數據可以被扭曲
好簡單，將借貨交易移至 OTC
官方數據就顯示唔到
呢 D 係 Wall street 拿手技倆

係，連登愈旺隻野愈走反方向

好多都繼續SH

有啲甚至繼續入貨

睇黎好多人落咗車喎
成晚都仲係 post #129 #130

悶到咁 都冇乜好討論

早啲瞓覺好過

正, 無黎1陣, 130POST 無哂D成日屌鳩人淡友既人
然後係第2個post比我見到佢地第1個落車

靜靜地仲好

捱到最後賺到錢一定係少數人
8-2 定律永垂不朽
到多人果陣又係散水時間

因為好友就好多過晒去TG
淡淡就自己圍爐笑，笑到無癮

500 shares-GME
5000 shares-AMC

唔好用連登去比較

隔行如隔山
仲要係最精英個批
外行人研究下就以為咩都知可以去打
同google下法例之去同資深大律師打官師有咩分別

今日目標價 130

pin this

信念，總有人陪你坐。
如果咁易就比散戶由3XX > 5XX > 1XXX 一路咁去，未免太睇少wallstreet D人啦掛。。。

10幾蚊成本佢驚西咩

唔好彈出彈入就係好消息

TG不知幾熱鬧

成班都用algo trade 全部都計算之內 不過我已經洗濕左個頭

啲火熄熄地咩

希特拉 止蝕王子 尖峰 果班
24小時運作

有冇lin

AMC嚟
2月1邊有十幾蚊

求加入 好凍呀

好友轉場啦wallstreetbets香港區 禁止淡狗

其實佢地有冇諗過amc 個價係driven by gme gme 一日唔升都未到佢升

連登本身都慢十拍
係班廢淡狂開post姐

其實TG 擺明好多人玩膠
真係當局者迷

依到有冇Ching知道邊間借錢平

琴晚成交得三十幾萬股全部都機構左手交右手壓價，散戶個個SH

你人生係咪咁無意義，日日都要幫機構含撚先訓得安落

咁T係2/3?都依家都唔知啲日子點計

今晚又變返1股

咁諗 如果大鱷真係咁屈 就唔會俾老散偷襲到 而家仲妹下妹下 行錯無棋就真係無棋 雖然話唔好低估對手 但亦無需要神化佢地

睇平倉個進度，現價雖然低，但講到尾都係睇股數。
選擇你的堅持，堅持你的選擇。

玩爛左個價先黎話俾你買啦，RH真係食屎狗黎

有強制平架咩唔係shorters唔夠保證金(e.g, caused by high price of stocks in the market)先會？

神童話2月10股災希望係因為咁

開放(碎股)

個GROUP都好撚淡喎

總之佢尋日開始俾息

唔係t+2咩咁睇琴日班shorters應該選擇比息

其實老散唯一贏既就係偷襲
即係去到500個下已經贏左
勝率係同時間成反比的
越拖得耐就越係接近0
比佢地企穩陣腳佢地有無盡方法,外行人得一招sh
咁都比你拖得贏仲做撚ws咩,走啦
除非老散渣70%仲要全部人堅定sh, 呢個假設仲難過人類登冥王星

作為it 狗我覺得佢喺到train 緊佢個壓盤ai model

屌佢老母
都成個禮拜，希望多美國人轉左倉

我覺得係壞消息

可能真係已經miss左落車既時間...太盡玩大左本身meme 420.69到500都唔識收手....唉 太大貪
利申：11@344

It’s ok 同你差唔多價但我76 shares

希望在今晚好似係

靜d咪好
其實反而我自己決定sh
就唔洗上黎圍爐 我一直做cd rom moon post
睇下大家share d新聞
自己做下決定
上星期開第一個post都冇咩人
呢個星期比其他人追擊都搞到冇咩癮
54@140
唔會走 預左total loss 由第一日踏隻腳入黎已經知道係賭錢

今晚有ss
各位可以準備溝貨

但好似話jeffamazon都覺得皮已收...

散紙黎姐
今晚溝淡佢唔覺既

唔係賭錢
係投資
只係其他人未睇透
Shsh

空頭係咁

冇晒現金

社工一時又叫人收手
一時又叫人溝
好難觸摸

琴晚已經係t+3,
照股數同價格黎睇，班shorters應該無買貨而選擇比息

有無人知宜家short interet rate幾多

走唔走個d自己諗啦
富貴險中求
賺嘅從來只得一部分人
不過我唔明
都挨到依家
點解唔等埋人地出report 同開埋會先

走吧，輸70%都係要搵隻升250%既股補數
再跌落去輸9成就要搵十倍股

冷靜完客觀睇返
其實唔止空空用RH同傳媒打壓
班redditors都有可能係做戲
佢地有部份人不停9up diamond hand
大家目標都想係大波幅入面搵錢
事實真係有班redditor早入場發左達
有班手足遲左入場比大戶收割左
而家仲等SS

而家賭緊係
大家相唔相信上星期拉升係因為空空已經認輸平左倉
其實呢個可能性真係存在
我地成日講SS咪就係不問價買上去
上星期個升幅都幾誇張
理性D諗, 大家成日對比VW幅圖
如果睇個波幅
將呢段拉升定義做SS都唔過份

所以我相信而家再出現SS既機會真係相對細
因為空空絕對可以係OTC 同股東拆掂
真係無必要32857同老散買
雖然我都SH緊, 但係講32857真係好撚柒
呢水可能趁個反彈浪走了
班redditors好似越睇越唔對路

利申 上星期2入手CALL賺左
而家仲SH左100股 avg.160 輸返晒咁制

月頭就無現金 咁你都係繼續sh啦

500股，但淨係買得碎股?
可能檯底條數攪掂左先放寬

連政府都明顯企咗係沽空機構嗰邊去查WSB發起人

佢地淨出「限買」都夠玩

散戶個心都已經崩潰咗，只會升少少又再跌過

唔出奇
總之唔撚用RH就最好

人地文化係輸錢拎彩頭玩loss porn
鬥輸得多
果到係有勁人但要慢慢搵

借來買GME？
NO！

真定假

唔關事

勵志！！ hold到尾！而家只係黎明前既黑暗！

借黎還比富途
依隻嘢唔敢掂啦

有信心
入齊貨
之後就係等

係股場根本唔需要別人認同
認同 is for the weak

今次見咁多散戶入左場，先講多幾句希望一齊贏
但如果咁就捱唔住走晒，我都係做返 CD-rom

DFV唔update唔知會嚇走幾多人

post一個輸錢比自己多嘅唔會令自己開心返

呢一樣從來都唔係一場公平既對賭 對家可以限購，可以short ladder attack，可以放fake news，可以用BOT制造輿論，加上佢地有門路拎到第一手資料，相反我地既資訊全部都係濟後

贏面真係真心唔大，大過雞蛋同高牆，我當然企喺雞蛋呢面，如果散戶贏到真係可以拎黎拍紀錄片

真，呢期都上reddit多，睇下啲gif圖堅定下鬥志
好過上連登比人冷言冷語

你老尾真係
人地限又話限左你購買力
人地放又話傾好數放比你

真 唔洗識英文 睇圖都知

我選擇死hold ，反正都蝕錢

除咗dfv外 呢條友都揸好重貨

由頭到尾個宗旨都係全世界SH
HOLD到底輸既只會係空頭
個PICTURE一路都無變過
件事發生唔到咪姑且叫做水人入局囉

團結

限你老母西咩自由市場笑撚死人on99垃圾SEC收皮啦同香港icac一樣垃圾

現實係無可能團結strong hold
你宜家試吓問人300蚊 賣唔賣
即刻狗衝沽比你啦

有信念既只係小數

我屌你老母amc gme盤後條線又一撚樣以為睇錯

唔係 broker d trade遲左上exchange咋 個trade上星期發生既

100,000 0息

今日凌晨一人一股
真係會令對家少左好多貨
問題就係棍

唔好係到水人借錢

其實佢幾時話自己買咗？

我都係唔信有short ladder存在